有冇人有睇胡歌新劇獵場

真係堅好睇
胡歌個角色每次仆街
運氣黑到爆
好想知幾時反cup

好靚仔

佢依個角色真係慘到仆街 個袁總害夠佢未